想問一問各位師兄HKU mech master (ft/pt)收幾多GPA?

如題

有冇師兄幫幫手

唔係有錢就有得讀？

唔係都睇GPA咩？

有手有腳有錢交學費就收

Undergrad 8大 local 相關科目畢業= 有錢入得
野雞垃圾非相關畢業= 好似勁難入, 報咗3年都可以冇聲氣

師兄你GPA幾多 介唔介意分享下

Hku mech呢啲世紀垃圾科就唔好揀啦讀mech去ust先係正路

我畢咗業喇喎

係香港讀engineering master其實都on9，唔好要求咁高啦

但聽人講有讀master 會易d考到chartered engineer?